export const misfunkos= [
    {
    product_id: 1,
    licence_name: "STAR WARS",
    category_name: "1",
    product_name: "STORMTROOPER LIGHTSABER B",
    product_description: "STORMTROOPER LIGHTSABER B",
    product_price: 1799.99,
    dues: 10,
    product_sku: "PKM001001",
    img_front: "/img/star-wars/trooper-1.webp",
    img_back: "/img/star-wars/trooper-box.webp"
    },
    {
    product_id: 2,
    licence_name: "POKEMON",
    category_name: "Figuras coleccionables",
    product_name: "PIDGEOTTO",
    product_description: "Figura coleccionable PIDGEOTTO",
    product_price: 1799.99,
    dues: 10,
    product_sku: "PKM001002",
    img_front: "/img/pokemon/pidgeotto-1.webp",
    img_back: "/img/pokemon/pidgeotto-box.webp"
    },
    {
    product_id: 4,
    licence_name: "STAR WARS",
    category_name: "Figuras coleccionables",
    product_name: "DIN GROGU",
    product_description: "Figura coleccionable STAR WARS",
    product_price: 1799.99,
    dues: 10,
    product_sku: "PKM001004",
    img_front: "/img/star-wars/baby-yoda-1.webp",
    img_back: "/img/star-wars/baby-yoda-box.webp"
    },
    {
    product_id: 5,
    licence_name: "POKEMON",
    category_name: "Figuras coleccionables",
    product_name: "CHARMANDER",
    product_description: "Figura coleccionable CHARMANDER",
    product_price: 1799.99,
    dues: 10,
    product_sku: "PKM001005",
    img_front: "/img/pokemon/5.webp",
    img_back: "/img/pokemon/charmander-box.webp"
    },
    {
    product_id: 6,
    licence_name: "HARRY POTTER",
    category_name: "1",
    product_name: "SNAPE PATRON",
    product_description: "",
    product_price: 1799.99,
    dues: 10,
    product_sku: "PKM001006",
    img_front: "/img/harry-potter/6.webp",
    img_back: "/img/harry-potter/snape-patronus-box.webp"
    },
    {
    product_id: 7,
    licence_name: "STAR WARS",
    category_name: "Figuras coleccionables",
    product_name: "BOBBA FETT",
    product_description: "Figura coleccionable STAR WARS",
    product_price: 1799.99,
    dues: 10,
    product_sku: "PKM001007",
    img_front: "/img/star-wars/7.webp",
    img_back: "/img/star-wars/bobbafeth-box.webp"
    },
    {
    product_id: 8,
    licence_name: "POKEMON",
    category_name: "Figuras coleccionables",
    product_name: "PIKACHU",
    product_description: "Figura coleccionable PIKACHU",
    product_price: 1799.99,
    dues: 10,
    product_sku: "PKM001008",
    img_front: "/img/pokemon/8.webp",
    img_back: "/img/pokemon/pikachu-box.webp"
    },
    {
    product_id: 9,
    licence_name: "HARRY POTTER",
    category_name: "Figuras coleccionables",
    product_name: "HARRY POTTER",
    product_description: "Figura coleccionable HARRY POTTER",
    product_price: 1799.99,
    dues: 10,
    product_sku: "PKM001009",
    img_front: "/img/harry-potter/9.webp",
    img_back: "/img/harry-potter/harry-potter-box.webp"
    },
    {
    product_id: 10,
    licence_name: "HARRY POTTER",
    category_name: "Figuras coleccionables",
    product_name: "HERMIONE",
    product_description: "Figura coleccionable HARRY POTTER",
    product_price: 1799.99,
    dues: 10,
    product_sku: "PKM001010",
    img_front: "/img/harry-potter/10.webp",
    img_back: "/img/harry-potter/hermione-box.webp"
    },
    {
    product_id: 11,
    licence_name: "POKEMON",
    category_name: "Figuras coleccionables",
    product_name: "VULPIX",
    product_description: "Figura coleccionable VULPIX",
    product_price: 1799.99,
    dues: 10,
    product_sku: "PKM001011",
    img_front: "/img/pokemon/11.webp",
    img_back: "/img/pokemon/vulpix-box.webp"
    },
    {
    product_id: 12,
    licence_name: "POKEMON",
    category_name: "Figuras coleccionables",
    product_name: "DRAGONITE",
    product_description: "Figura coleccionable DRAGONITE",
    product_price: 1799.99,
    dues: 10,
    product_sku: "PKM001012",
    img_front: "/img/pokemon/12.webp",
    img_back: "/img/pokemon/dragonite-box.webp"
    },
    {
    product_id: 27,
    licence_name: "POKEMON",
    category_name: "1",
    product_name: "Pepo",
    product_description: "",
    product_price: 11,
    dues: null,
    product_sku: "SKU11",
    img_front: "/img/pokemon/Pepito.webp",
    img_back: null
    }
    ]